是日休息日

今日活動啲文宣無哂
cc台休息撚又贏

yes sir
拉

開post都唔貼活動文宣
仲好意思話人

今日真係無活動 貼乜尻

係你自己話「今日活動啲文宣無哂」

Cc台啲軍師係要每個假期都有活動㗎嘛